有冇人讀過HKU既COMP7301 Network security

google search到今年同上年個assignment既題目一樣，
有冇讀過既ching可以俾d sources黎呀，只要有上年份assignment既solution就夠架la....

本身STAT底但焗住要讀一d CS既科，真係搞佢唔掂

@加利文

清你咁明目張膽既，我搵下

叫你講下點做 唔係叫你比source呀lecturer

邊份assignment?

This one: